HyperX Quadcast vs Razer Seiren X

諗唔到揀邊支好。

主要用途: 直播，錄歌，打機

HyperX
紅黑紅紅黑
就係咁簡單

U87

無信仰唔ok

blue yeti

仲有支Pro